有冇人知呢條友有彈緊咩歌?

首歌好SAD好有感覺,好似回首住事咁好好聽